真話x假話

：你聽日唔係要present 咩？
：就搞掂啦
.
.
.
.
.
： 啲嘢搞掂未？
：errrr....得果部電腦先整到，但頭先 用緊，所以....
.
.
.
.
.
.
：你好嘢，借我過橋，頭先明明係度偷懶，好彩我仲有兩日就走，繼續賴我啦，睇你賴得幾耐
：哈哈，俾你發現咗（一面尷尬）

有時真係唔知邊啲真話，邊啲假話，講咗真話有時又令人覺得好似假話，
而最蠢嘅人係係唔適當嘅時候講咗真話，然後用一個假話去掩飾